【10月尾】日本TV節目再講香港局勢最新發展

TBS電視台既晨早清談節目『ひるおび!』（英文:HIRUOBI!）唔止第一次詳解香港局勢。

佢地7月尾已經分析過7.21元朗白衣人同支那辦/特區政府關系密切。

前幾日又發功，講返10月香港最新形勢：

原片：

文字：

1. 解釋返香港反送中運動嘅因由、五大訴求係乜

2. 點解政府「撤回」之後香港人都仲要上街、政府嘅處理手法等等

3. 引述英國金融時報，支那想換走Carrie；然後引述返支那外交部話冇呢件事

4. 陳同佳放監、台港政治角力、管政協既背景引起台灣疑慮

5. 話香港有網民同報紙發現Carrie係日皇登基儀式玩電話，有意見認為呢種行為係「極度咁挑戰國際儀式典禮上禮儀」、然後又引述返Carrie話典禮上面冇禁止玩電話

識日文既文宣，請盡情twitter出去

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

推推推推推推

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet